又搵到一個藉口買Apple機

血汗工廠勞役支那人